泰國政府宣布撤銷緊急法令

【有線新聞】泰國政府宣布撤銷緊急法令。

泰國示威者連續多日上街，昨日並提出要求總理巴育三日內下台。

面對僵持的局勢，政府發聲明指，由於暴力狀況已紓緩，政府官員及機構可恢復依例行法例辦事，宣布由當地中午12時、即本港時間下午一時起取消緊急措施。

巴育昨晚在電視講話，已表明有意撤銷禁止5人或以上集會的法令，以紓緩國內緊張局勢。又表示已聽到示威者訴求，必須透過國會解決爭端。

同777話壽終正寢有乜分別，泰國人唔好上當

鄭月蛾表示反對

應該會抽後腳，之後大搜捕